今日係電話到屌柒sfaa

IVE 夜間兼讀制高級文憑 :正式取錄

佢話擴展的免入息審查貸款計劃 基本上主任唔會批豁免彌償人

彌償人資格.......下删千字 就算上到主任都係叫你搵彌償人下删千字.............

我即刻屌柒佢咪做錄音機 我都話係搵唔到彌償人所以打上嚟問你 係咪可以豁免彌償人 ,全職去銀行 三、四十萬都借到,你哋係咪俾申訴專員公署屌到咁冇人性

學資處d人唔屌唔撚鬆化

你屌嗰個咪又係低級嘅前線職員，好多時啲離地嘅高層定咗啲政策就一定要跟，佢哋都話唔到事，你估佢哋想咩。

咪唯有重複同一個答案你聽囉

屌前線小職員有撚用？

同佢講咁多做乜柒
直接上啟德攞表填啦
同佢講apply loan不過無屋企人符合彌償人資格就得

巴打最後點解決？